一人一首唱親都一定喊既歌

單車 陳奕迅

負親

明目張膽

林子祥—誰人明白我

粵語殘片

愛我 別走

青春常注

最近 李聖傑

失戀王

少理阿爸

無盡

洋蔥

國貨城既弱

流淚行勝利道

同樓主一樣 睇到標題就諗住入嚟留呢首

氧氣

人來人往

將軍令 李家豪

說好的幸福
至少還有你

讓我照顧你

人質

愛多八十年

幾分傷心幾分痴

浪費

香港料理

憑什麼愛你

Angel of mercy

愛 （a-lin)

oor -wherever you are

分手總要在雨天

在我心上用力地開一槍

思覺失調

舊日回憶的山丘

同埋損友

你扯我扯

剛剛好

蘇打綠- 小時候
徐佳瑩- 失落沙洲
Alin- P.S. 我愛你，家
莫文蔚- 他不愛我
陳慧琳- 最佳位置

給十年後的我

happy birthday to me

失憶蝴蝶

我好相你

傻女

最後一次

可不可以愛我

後來的我們